拉大隊辭職

有冇人試過 留低個老細或者上司係度 做撚死佢

同事叫今晚行動 好撚興奮 想走好耐，一路仲做緊都係想幫輕下佢 宜家佢主動拉大隊走

有好路數未？
定係裸辭再去個旅行再算？

等你report
留名睇你老細/上司逐個講服左留低，得你一個走人

最好係咁啦，都話一早想走

試過, 一人加左一皮人工

公司刻薄先去?

留名等睇樓主比人玩

我唔駛，我part time，之後要讀書
不過佢地冇，全部裸辭 唔係咁好

夠哂精彩喎
我舊公司班同事最多都係逐個走
未有樓主咁瘋狂一次走哂

試過
廚房兩次走五個全職
主管 副主 高級 兩個熟手
做死分區主管
見過樓面一次過走五個全職
店長 兩個副店 兩個主任
又係做死分區

最鐘意睇呢d post
唔好有頭威，冇尾陣呀

咩畀人玩，最後得我一個走個啲你估我真係冇諗過咩 都話一早想走。。。
呢次行動代號：寒戰，距離行動尚餘半小時
呢次如果得咗，個上司肯定痴線咁濟，佢好要面，留人個啲一定唔會，抽後算帳企係你屋企門口追殺你個啲似佢作風 請下次收睇：我前上司追殺緊我

其實驚一樣野就係：
離職要一個月前通知，我地係諗住做到6月11，啱啱好做一個月畀佢就走，不過驚佢痴線發作叫索性聽日都米撚番，佢提早趕走我地會唔會補水 一間話我地講辭職冇呀乜都冇，咁我揾到野做之前咪要食土

報告呢

大家仲諗緊點打

有一個打咗

留名跟進

唔會話諗唔到跟住無左件事丫MA?

打曬，爭一個新同事

哇 打完個心跳得好快

你自己份約當初點簽 都唔知
學咩人玩野？

留名

咩類型工 留名睇live

真係全部人走，你估佢仲有無呢個膽叫你地唔使返？

雙方都係一個月通知/人工，如果佢話唔使一個月通知即日就走得，咁當然唔會補水俾你啦

其實公司唔會冇邊個唔得 冇出糧條友先會唔得
況且辭職後仲有一個月通知期
除非你集體補錢走 唔係都好難玩死公司

試過間公司得5個人，最後我同另外兩個同事走左，得返老闆同佢個朋友（連email都唔識用）係間公司到做野

大公司可能係既 細公司應該都會幾麻煩

on9上司：全部👌🏻😊

一個星期後 班新人到齊啦

你話 一齊補錢即日生效就話刺激啫

btw, 咩行業 ? 咩原因 要搞到集體辭職 ?

我哋係要走，未去到玩死人地，好心佢呢一個月好請人，成日唔請夠人都做撚死我地

聽朝得樓主quit

唔驚啦，成班人一齊入去遞先好玩

冇哂D熟手邊教新仔

佢自己囉，佢仲要有社交障礙

講詳細d

佢靜係打咗呢句

幾時再返工
想知佢咩面囗對你地
Btw咩工辭職打個電話就得

我地口頭whatsapp講咗先啫，過幾日就填離職個啲野

未撚驚過 單獨逐個慢慢撚鳩你地

從來冇話過幾重要。。。
7個人變到得番1個啫

玩死都係上司 公司依然錢照賺

睇來上司完全唔驚你地玩野

不如你講下佢點仆街先
係唔係ot冇水補？

上司咋，又唔係老細

好波，底撚死

佢宜家唔洗我地做1個月畀佢，半個月就走得